張敬軒屌你老母

Source: 張敬軒FB

喺地鐵笑撚到d人以為我痴線

iMOM